如果你要原諒一個人，你會原諒火雞姐定心穎bb？

我諗我會原諒火雞姐 😭

見到Sammy咁慘
發覺火雞姐並唔係咁衰

火雞姐值得我們原諒的

火雞姐都有偷食人地老公喎

Who?

我會原諒你老母
生撚咗個弱智

洗唔洗咁講野
我得罪你d咩

不能同意更多

火雞姐絕對不能原諒

比次機會都唔得？

點解要揀
小朋友先做選擇

打少咗。
兩個都仆街啦

普選 ， 香港人最喜歡 😁

死臭雞死番菲律賓做雞啦

支持 😄

原你老母諒

more

講得太好
要原諒兩條臭閪已經夠戇鳩仲要二選一